到底係幾撚on9無知嘅人先會信星座呢啲濕尻嘢？

話說發現連登呢邊好撚多啲所謂星座撚將人嘅性格用星座分類
再眾觀返自己身邊信星座嘅全部都係無腦港女or白痴mk仔
得罪講句信星座仲on9過信耶教

邊條撚樣負皮又唔撚出聲呀

你識咩呀 好似生肖咁 羊配牛 蛇配鼠 幾撚夾呀

所以無人理你

如果呢個世界既人剩係分成12類就好

幾時出個全post block
等我一次過block晒星座，tvb post入面班垃圾

上次個post有星座撚話星座係統計學呀

咁風水果d呢

統佢老母計咩

正皮上一頁

風水反而冇乜問題
你話擺位嗰啲都係觀感問題
擺得好嘅自然做嘢好啲叫有少少根據
睇相都係
有啲撚樣睇個樣就知奸好似689咁

Agger

屌佢老母星座撚入嚟屌鳩我呀

不能同意更多

星座撚入嚟屌柒我呀

星座撚mk仔我屌撚曬你地老母呀

其實迷信同無知無關係
有研究過越聰明的人越慣性思考
所以反而易傾向相信超自然現象/迷信

On9啦

星座真係on99 全世界十幾億人分到得返12種

你諗多次自己講咩先

咪臭係 屌你老母信星座嘅人同我講研究

無人理佢自己推post

有研究你老母做雞wor

啲星座書成撚日話咩星座性格點點點
我屌你老母咁撚易就冇心理學啦

點撚樣呀星座狗 屌撚緊你呀

世界上真係有人相信同一日生日既所有人性格同命運會一模一樣

樓主一定係金牛座

屌你老母點解我同古天樂同一日生日
佢咁撚靚仔我咁撚柒
佢咁撚有錢我咁撚窮
答我呀星座撚

金你老母牛

佢地一定答就算同星座都有唔同，又乜太陽月亮

最撚on9唔係港女開口講星座，起碼你都預佢地蠢
男人老狗信先最on9

Agger
女人信嘅話如果係靚女=冇事
男人信嘅話除咗智障諗唔到其他原因

入嚟屌鳩我呀

source article ?

條星座撚鳩up就叻

我記得星座同mc選擇題睇性格一樣，都係統計揀相同答案嘅人大部分有咩特質，所以點解會中d唔中d

唔知你講乜尻